# ISD.VN.20191-07 - Homework Week 8

# Work assignment in Architecture Design AFC

* Leader: Nguyễn Đình Minh

## Đỗ Thúy Nga

### Có nhiều tuyến tàu (line). Các tuyến này có thể cắt nhau  + Tính SOLID được thể hiện trong project

## Nguyễn Trọng Nghĩa

### A

## Vũ Đức Nguyễn

### Prepaid Card + Thay đổi giá tiền ( Không tính phí đi lại trên khoảng cách, mà tính dựa trên zone của hai nhà ga ) + Cấu trúc hệ thống

## Nguyễn Đình Minh

### Tạo SOLID-AFC.docx

### Viết hướng giải quyết cho thay đổi trong đề bài

## Đỗ Quốc Nam

### B
